export const dataGeo = [
  {
    question: "Quelle est la capitale du Canada?",
    a: "Toronto",
    b: "Vancouver",
    c: "Ottawa",
    d: "Montréal",
    goodResponse: "Ottawa",
  },
  {
    question: "Quelle est la plus grande île du monde?",
    a: "Madagascar",
    b: "Groenland",
    c: "Australie",
    d: "Nouvelle-Guinée",
    goodResponse: "Groenland",
  },
  {
    question: "Quel est le fleuve le plus long du monde?",
    a: "Amazone",
    b: "Nil",
    c: "Yangtsé",
    d: "Mississippi",
    goodResponse: "Nil",
  },
  {
    question: "Quel pays a la plus grande population?",
    a: "Inde",
    b: "États-Unis",
    c: "Chine",
    d: "Indonésie",
    goodResponse: "Chine",
  },
  {
    question: "Quelle est la plus grande montagne du monde?",
    a: "Mont Kilimandjaro",
    b: "Mont Everest",
    c: "Mont Elbrouz",
    d: "Mont Denali",
    goodResponse: "Mont Everest",
  },
  {
    question: "Quelle mer borde la Jordanie à l'ouest?",
    a: "Mer Méditerranée",
    b: "Mer Rouge",
    c: "Mer Morte",
    d: "Mer Noire",
    goodResponse: "Mer Morte",
  },
  {
    question: "Quelle est la capitale de l'Australie?",
    a: "Sydney",
    b: "Melbourne",
    c: "Canberra",
    d: "Perth",
    goodResponse: "Canberra",
  },
  {
    question: "Quel est le plus grand désert du monde?",
    a: "Désert du Sahara",
    b: "Désert de Gobi",
    c: "Désert de Kalahari",
    d: "Antarctique",
    goodResponse: "Antarctique",
  },
  {
    question: "Quelle rivière traverse Paris?",
    a: "Tamise",
    b: "Seine",
    c: "Rhin",
    d: "Danube",
    goodResponse: "Seine",
  },
  {
    question: "Quel océan est le plus grand?",
    a: "Océan Atlantique",
    b: "Océan Indien",
    c: "Océan Pacifique",
    d: "Océan Arctique",
    goodResponse: "Océan Pacifique",
  },
  {
    question: "Quelle est la capitale du Japon?",
    a: "Osaka",
    b: "Kyoto",
    c: "Hiroshima",
    d: "Tokyo",
    goodResponse: "Tokyo",
  },
  {
    question: "Quel est le plus grand pays d'Amérique du Sud par superficie?",
    a: "Argentine",
    b: "Brésil",
    c: "Pérou",
    d: "Colombie",
    goodResponse: "Brésil",
  },
  {
    question:
      "Quelle chaîne de montagnes se trouve entre la France et l'Espagne?",
    a: "Alpes",
    b: "Pyrénées",
    c: "Apennins",
    d: "Carpates",
    goodResponse: "Pyrénées",
  },
  {
    question: "Quelle est la capitale de l'Égypte?",
    a: "Le Caire",
    b: "Alexandrie",
    c: "Louxor",
    d: "Assouan",
    goodResponse: "Le Caire",
  },
  {
    question: "Quelle ville est la plus peuplée du monde?",
    a: "New York",
    b: "Tokyo",
    c: "Shanghai",
    d: "Mumbai",
    goodResponse: "Tokyo",
  },
];

export const dataFun = [
  {
    question: "Combien existe-il de marque de moto dans le monde ?",
    a: "entre 300 - 500",
    b: "entre 500 - 700",
    c: "entre 100 - 300",
    d: "entre 400 - 600",
    goodResponse: "entre 300 - 500",
  },
  {
    question: "qui a perdu ses chaussures dans son propre ? ",
    a: "Kameto",
    b: "Amixem",
    c: "Skyyart",
    d: "Terracid",
    goodResponse: "skyyart",
  },
  {
    question: "Quel personne à écrit le livre CacaBoudin ?",
    a: "Stephanie Blake",
    b: "Marguerite N**ro",
    c: "Amelie N**re",
    d: "Emmanuel Black",
    goodResponse: "Stephanie Blake",
  },
  {
    question:
      "Que boit Amélie Poulain dans le film 'Le Fabuleux Destin d'Amélie Poulain' ?",
    a: "un vin pétillant",
    b: "du thé",
    c: "du café",
    d: "un perrier",
    goodResponse: "du café",
  },
  {
    question: "Qui controle les médias et le cerveaux du peuple ?",
    a: "les merdias",
    b: "squeezie",
    c: "les journalopes",
    d: "le gouverne-nous-ment",
    goodResponse: "squeezie",
  },
  {
    question: "Quel est la marque la plus utiliser de tondeuse ?",
    a: "Toro",
    b: "John Deere",
    c: "Husqvarna",
    d: "Honda",
    goodResponse: "Honda",
  },
  {
    question: "Quel est le jeu le plus offert de tous les temps ?",
    a: "Playmobil",
    b: "Lego",
    c: "Barbie",
    d: "Figurines Pokemon",
    goodResponse: "Lego",
  },
  {
    question:
      "Combien faut-il en moyenne de grains de raisins pour faire une bouteille de 75 cl de vin ?",
    a: "200",
    b: "400",
    c: "600",
    d: "800",
    goodResponse: "600",
  },
  {
    question:
      "Combien de moustiques devraient nous piquer pour nous vider de notre sang ?",
    a: "100 000",
    b: "1 million",
    c: "10 millions",
    d: "100 millions",
    goodResponse: "1 million",
  },
  {
    question: "Quel animal cause le plus de mort humaine tous les ans ?",
    a: "Le requin",
    b: "Le serpent",
    c: "Le crocodile",
    d: "L'hippopotam(us) ^^",
    goodResponse: "1 million",
  },
  {
    question: "Quel est le fruit le plus consommé dans le monde ?",
    a: "La pomme",
    b: "La banane",
    c: "Le raisin",
    d: "L'orange",
    goodResponse: "La banane",
  },
  {
    question: "Combien de temps dure en moyenne un bâillement humain ?",
    a: "3 secondes",
    b: "6 secondes",
    c: "9 secondes",
    d: "12 secondes",
    goodResponse: "6 secondes",
  },
  {
    question: "Quel est le pays le plus petit du monde en superficie ?",
    a: "Monaco",
    b: "Nauru",
    c: "Saint-Marin",
    d: "Le Vatican",
    goodResponse: "Le Vatican",
  },
  {
    question: "Quel est l'animal national de l'Écosse ?",
    a: "Le lion",
    b: "La licorne",
    c: "Le dragon",
    d: "Le griffon",
    goodResponse: "La licorne",
  },
  {
    question:
      "Combien de temps met la lumière du soleil pour atteindre la Terre ?",
    a: "4 minutes",
    b: "8 minutes",
    c: "12 minutes",
    d: "16 minutes",
    goodResponse: "8 minutes",
  },
  {
    question: "Quel est l'aliment le plus volé dans le monde ?",
    a: "Le chocolat",
    b: "Le fromage",
    c: "Le vin",
    d: "Le pain",
    goodResponse: "Le fromage",
  },
  {
    question: "Combien de cœurs a une pieuvre ?",
    a: "1",
    b: "2",
    c: "3",
    d: "4",
    goodResponse: "3",
  },
  {
    question: "Quelle est la ville la plus visitée au monde ?",
    a: "Paris",
    b: "New York",
    c: "Bangkok",
    d: "Londres",
    goodResponse: "Bangkok",
  },
];
